美國肉眼扒 8安士 29蚊炸！！

韓國肉眼扒就 400克就48蚊

仲要係黃店！！！

邊到

人民超市呀

16分30秒

煎一塊當食飯 夠食喎

荔枝角D2個間?

係呀 食完紅米再去人超

6月1先做呢個優惠

而家有巴西雞比肉 36蚊一公斤